X japan 香港仲有冇人聽？

We are X

其實香港有冇啲咁嘅粉絲gp

🙅🏻‍♂️

日本有個YouTube叫seabird係hide迷

即刻整返首 聽下先

Blue blood

We are xxxxxxxxxxx

🙅🏻‍♂️
We are X

幾多人有去過第一次HK Live?

個陣時未識

仲聽緊.....

最鍾意兩首art of life同say anything.

早排出左本書講hide
另外有本yoshiki同xjapan既自傳都幾好睇.
有興趣可以睇下..

We are X!

點解佢地d 活動好似冇哂
ToshI ig 無哂x Japan 味
又解散？

去晒兩日 仲有keep到兩段live

有

rose of pain

TAIJI真係勁

WE ARE ??

點可能無
不過鍾情慢歌多過快歌
Tears
Say Anything
好好聽

Forever love

toshi 單飛玩好多舊歌
vanishing love
alive
standing sex
stab me in the back
i'll kill you
blue blood
Sadistic Desire
Desperate Angel

無左hide pata 嘅guitar,tajij嘅bass,yoshiki嘅鼓 無乜feel

Same here
排左20個鐘隊

殿堂級第一次海外公演揀香港
真係一世人既回億

琴日啱啱聽完 tears

冇比人洗腦嘅話 、

有，單拖去

嗨

梗係有, 港版yoshiki一定係fans黎

緊係有去
雖然只係坐山頂位

HIDE

我

呢條友而家唔知去咗邊

買埋The Last Live CD

成個場都癲晒, 聽完個concert 成身濕晒

以前買落嗰堆hide solo時期同X啲碟
捱麵包都要去新星堂買
仲有無人記得呢間咩黎？

the GazettE

新星堂

最初話只開一場星期六 排咗十二個鐘買最貴(好似$1280)

跟手見光速賣晒 隔一兩個禮拜話會開多場星期五

屌啦個陣份牛工先得$6500，追一場已經好撚肉赤啦
但係X喎，89年聽到09年loop足廿年喎，有今生冇來世嘅嘢死都死埋佢

點知大部份死忠都係all in咗星期六，冇錢睇星期五，平飛賣晒貴飛連Zone A仲未清

搞手條撚樣見星期五個場最後兩星期仲係蟹到仆街，就話
入戲院睇《赤壁2》，憑票尾送演唱會飛

我情況同你差唔多
唔係《赤壁2》我睇唔晒兩場

好似Toshi 個邊經理人問題之類

我係排隊買星期五場嘅傻仔

唔緊要啦第1次黎係最好睇
之後再黎個次差好遠

Weekend!!

年經post
隻碟幾時出

前幾年有係London 睇，發現都幾多鬼婆fans

我都唔記得係邊場
淨係記得嗰日有唱生日歌,應該係17/1?

兩次都有去

生日歌好似果日係pata生日

我記得high 到散場係博覽館站同巴士站都有人一齊叫we are x

X d 粉絲 最後生都3 章了

heath

好記得yoshiki彈獅子山下

聽個班都變左大叔

冇啦 聽個班都死得7788

早幾日執屋執出黎

反而係原來香港咁多人都有聽 X Japan 吧

Toshl 被洗腦12年單嘢真係好似哈利同梅根一樣，然後yoshiki 話返嚟啦，終於救返Toshl，希望威廉王子救到佢啦！重回皇室！

利申：喜歡Endless Rain同Tears

場場live懷舊金曲夜

我記得我坐側面啲山頂位

metal撚

我2章

屌鳩Yoshiki ， 08年復出話有新Album 就快出

呢家2021 年了毛到見唔到

We are X!!!!!!!!!

好睇到仆街第一次，所有音響設備啲質素靚到

PATA 係第2次黎個時

加場易買好多，你肯排隊買應該會買得幾前
不過我有印象網上買係仲前，除非你真係排頭幾，我記得排十幾係上網買仲前，大前題只要個網唔down就得

真係要講，頭場個setlist其實係特別好多，我以前都成日講
玩咗art of life前半、i'll kill you即興玩咗個intro、tears擺最尾(影到後面套打爛咗嘅鼓)，咁樣嘅安排其實係從來冇試過
不過我諗要有一定熟佢哋嘅程度先會明頭場嘅珍貴之處，反觀17號嗰晚其實冇乜特別，我諗係氣氛好啲咁囉

幾年前嚟過香港

咁嘅畫質其實出dvd都嫌差，海外第一場竟然都唔搵hd機拍
反而同年台灣嗰場應該就係靚畫汁

值得注意嘅係咁樣we are x法其實係香港首創
解散前係冇(得toshl唱x嗰陣)，08復出班日本fans都冇咁做
香港開咗個頭，之後就度度都we are x了

嗰期我儲晒啲報紙

09年之後都好多人聽，嗰陣香港live之後信和啲碟炒到勁貴，明明之前係無價無市

不和了
不過應該係話就算冇不和都未必會出

我第二場都係拎免費飛
連fd 3個人

香港冇乜女仔聽
可能覺得噪 可惜

yoshiki懶
應該唔係不和

係不和

sad

留名

早排wowow重播 特別錄起 諗住會好過 n 年前錄個版本 仆街一鳩樣

toshl而家已經完全唔提xjapan嘅嘢，ig之前剷晒x相關嘅內容
你再睇返佢啲solo live, 18年之前係咁玩x嘅歌
之後佢會喺webshop賣live dvd
去到某一隻碟之後明明嗰場live有唱x嘅歌，但都專登cut咗首歌嚟出
勁玩x嘅歌嘅dvd就絕晒版唔再翻出(而家炒價)
傳聞係18年嗰陣佢唔肯同yoshiki續約問題

Toshi 同林生？

應該唔會永遠
話晒由細識到大 會好返既

X

dir en grey
luna sea
glay

We are X!
we are X!

yoshiki叫個下真係好撚正
2008 toshi把聲勁到
Art of life

都好在兩者都冇斷後路話解散
但就有啲單單打打咁款
好似之前yo喺live stream度話當年x其實會唱one piece電影主題曲(好似係2011拍born to be free mv嗰期，當年我見佢哋喺個會場度擺op展覽都已經覺得係關事)
但因為有成員唔鍾意就冇接個offer，之後有巨人動畫op offer佢就話覺得今次唔可以拒絕
正正呢首歌本身就係想用xjapan名義出但飛起toshl(後來俾人屌到反皮)
即係你睇返成單嘢根本就暗示係toshl咁

而不和傳聞都係嗰個時間開始
同期18年無觀眾live其實都已經開始不和，不過都照玩個live

Yoshiki好多病痛同手術

blue blood應該打唔到
太辛苦

變咗年經post

因經營不善而導致執笠的新星堂

你睇啲畫面嘅顆粒已經大概知佢唔係hd>sd嗰隻朦
再者當年wowow播嘅live都已經係播緊hd，都冇乜理由專登壓咗呢場做sd出，仲要佢output個訊號根本就係1080嚟

佢而家專心上電視做綜藝了

這場都勁
blue blood

08年復活live好差啦，係去到年尾countdown live先轉咗粗野式唱法(即係09年嗰堆live嘅唱法)
其實10年打後都冇再咁唱法，搞到09年變到好獨特

好多wo
以前聚會勁多女

冇太大關係，隻碟其實錄好咗好耐，只係唔出
因為最大原因係佢怕出完冇乜迴響，所以唔敢出
佢美其名就話等時機出，等rock風潮再返嚟先

林老闆
商業頭腦

呢場個intro好正
但玩blue blood復活後真係只此一次

好記得我係睇第二場

我前兩三行未開場已經有人當係香港歌手演唱會

拎支炮出黎影俾人請左出去， 之後開場暗燈

D人開始企起身， 前面對情侶唔識， 男既拍佢前面

個女仔叫佢坐返低話人企起身遮住， 未講完

就聽到toshi把聲全部人企晒起身， 個男仔仲

戇鳩鳩週圍望咩事？ 做乜唔係坐係度睇

係
正到起飛
屋企播聽到fing頭

香港人少聽rock/metal
正常唔知咩事

有幸第一次HK Live買到第一排飛

應該係話x japan引咗班完全係聽開香港pop嘅人入場聽，所以有呢啲怪現象(包括有啲濕鳩喺度鳩打拍子)

如果冇洗腦

我記得我都係頭排，不過係block b頭排
之後2011嗰場就係第二行，搵個乜鳩xjapan fanclub內部認購

唱endless rain同say anything 仲唔打？

對手痕左成晚

無架啦, 都老
未必再合作返

淨係鍾意Vanishing Vision，之後嗰啲嘛嘛地。

但都唔該出埋隻碟先

blue blood都正
silent jealousy

Yoshiki 好鍾意香港
佢收埋個條外國女都好似係香港住

條友而家掛住整fashion同其他濕鳩野
啲album冇哂影

有taiji係到真係唔同啲

問得好

第一隻碟無乜之後嗰種x味，但係metal味十足
之後成熟咗，有自己風格我反而唔太好

呢啲我都算啦，最撚鳩係art of life段piano solo喺度打拍子

題外話，其實endless rain日本早期係有打，但後來日本班fans覺得唔太適合就冇再打(證明人哋幾識聽歌，唔係鳩嚟)
可以聽返x singles入面嗰首91 live，佢係tune細咗啲拍手聲(好似係)

1985地下時期啲歌有啲好正
guitar solo好yngwie
唔係hide個陣

手拍子yamero

2011 都有去，轉左全場先到先企，但感覺差左好多

Endless rain

好撚老尷

搞緊under the sky，即係套youtube片
不過最撚大問題係marilyn manson俾人告緊，呢壇嘢即時收撚晒皮，我諗佢都唔敢出住，話晒佢同mm合作係重頭戲

btw, 而家條友都割撚咗咁唔敢like mm ig最後一個澄清post，之前mm同佢老婆一路都like得yoshiki啲嘢好密，而家都已經冇like，真係唔知點搞，整單咁嘅嘢佢真係好運滯

D曲風分左三大時期
1.TAIJI 未離隊前
2.HIDE 未死前
3.08 復出

同錢有關既野就更加難搞

85冇乜音源
你講嘅應該係86 jun做結他手4人時期，之後佢同兩條友反晒面，本自傳有數臭

scars
drain

hide作品

前面vip畀我哋班人大常委坐
嗰陣睇個seating plan已經覺得好鳩，有特權人士

真metal 魂

Love Pata

09正場Intro都拍啦

不和都係靠Yoshiki 開飯架啦

林生吹雞咪又係齊腳，條友仔懶撚到

都係 佢最驚柒

🙅🏿🙅🏿🙅🏿

silent jealousy 段 guitar solo J左十幾二十萬次

一飛衝天

sor 2字頭

Forever Love

Can’t agree more

儲左好耐錢去

見4字了， 不過一早轉左聽其日團或indie

we are x!

林生之前成日嚟香港撚狗

Apple Music 無得download hide 嘅歌

Endless Rain

剩係識endless rain
有冇其它推介

18年去左三浦海岸搵hide
個陣去埋另外有個室內獻花
係台上見到佢全部結他
即刻喊到仆街

Tears

如果慢歌
tears
say anyting
forever love
longing
without you

或者直接YOUTUBE 搵LIVE 黎睇

x japan啲power ballad幾屈機

Toshl歌聲有穿透力，可惜可惜！

睇過佢身陷邪教12年，畀個女人同邪教教主呃哂啲錢，真係浪費人生，X Japan無計要解散，好可惜！另外，兩名成員身故，真係令X Japan旅途坎坷！

Yoshiki 同 X Japan都有YouTube official sites
大家可以subscribe

24歲x fans, 早兩三年連續飛日本睇live

年經每年總有一兩個po
由中1開始聽今年20頭

咁後生都去日本睇過
應該無機會再睇

黃之x

係邊度接觸到X 既歌?

alive
voiceless screaming

crucify my love

YouTube 唔知點解冇左 the last live 全場
想搵番成套last live 睇同收藏都唔知邊度有

Yoshiki 出碟未
Hunter 完未
Eva 完未
我咁多年黎既疑問竟然係eva 跑出先

唔使啦，而家toshl紅過佢㖭啦，上綜藝上得勁密，咩都假，呢啲節目先係最吸知名度
早排先上完個唱k估歌詞節目，幾好睇

Toshi 呢家d 企劃幾得意

喺香港有搵人拍到嘢，之前有啲hair stylist放咗相出嚟，不過唔知放落邊套documentary出，因為有好幾套

好似日本先有
香港剩係上咗首hurry go around take2

林雞住係國寶級藝術家，洗鳩同toshi上喱啲節目

art of life

yoshiki都有上，只係冇toshl上得咁密啫
其實toshl多瓣數過佢好多，甜品、烹飪、畫展

toshi依家幾開心

林生幾時再同GACKT上格付 好掛住

點睇toshi比人洗腦咁撚7
累撚死埋hide

而家唔係好多日本人知「林 佳樹」係Yoshiki

好好笑
兩個自拍狂食野

五十嵐美由姫 白鳥瞳

白鳥麗、白鳥龍
應該冇乜人知

黎香港個時 你地幾多歲？

12 個陣未聽歌 只係電視有講x japan
toshi同yoshiki個look我好有印象

好似09

Taiji真係死得冤枉

17

模型鋪loop forever love loop
loop 到翻屋企search

rusty nail
個時覺得hide好型好得意所以開始左聽

日本apple music

X 都係我接觸metal既開始
中4直頭睇左佢cover先接觸X JAPAN

覺得好撚正 之後睇the last live rusty nail 同紅 聽到依家
同時間又聽外國, 日本唔同既metal
beyond有3子 加早期音樂
擴闊左成個音樂圈子 唔係剩係pop

本野都出左成10年..出面應該搵唔到..
我果陣都係係d拍賣網買返黎..
你試下搵下台灣或者其他地方d拍賣網有冇..
不過預左都要食炒..

封面係咁

hide果本就上年先出
有興趣出去搵下..呢本應該仲有

之前去咗睇套we are x
覺得一次演唱會都去唔到好難過

We are X 🙅🏻‍♂️

由細到大都話yoshiki好撚揪得
到底佢有幾揪得

做gym聽art of life同silent jealousy真係一流

恭喜你咁都接觸到X

如果再有記住要狗衝睇
每次睇都當收山live

sure

有去當年17號live, 件tee而家好間唔中仲有著
個full live仲燒左落dvd到

幾時出新album

我記得香港都有一次intro 係玩blue blood?

舊登到而家都仲有post你話有冇人聽
雖然長期閒置兼來來去去個幾個人

香港好似彈咗兩下
但全首只得一次

真 我都等緊

算啦 當佢唔會出算

u say anything~

15歲果年開始聽
係俾last live嘅紅帶入嚟
個陣覺得hide好型
但一睇吓wiki關於呢隊野嘅資料就....

最中意係x時期嘅歌
Xjapan打後剩係中意art of life同 scar

Dahlia都正 yoshiki又係好少玩

正係正
但我覺得嗰期啲歌太過華麗
冇咗X時期嗰種狂野

少左TAIJI

有taiji同冇真係差好遠

本身rose of pain有段係taiji bass tap solo
唔知由邊次live開始就冇咗
嗰個位我覺得好似空白左咁

09年出錯之後唔敢玩

rose of pain taiji走咗之後冇玩過，除咗acoustic ver

睇嚟好多人仲記得

The Last Live 係最正嘅live,沒有之一
睇片都咁震撼，好羨慕現場班人

09個鑊炒到仆街

toshi個個時候重係洗腦狀態
係hide鼓勵佢先回復正常

SCARS

drain

想了解X JAPAN 其實這到都有

我睇過有條 YouTube 有條友上綜藝打太鼓之達人玩最難嘅 silent jealousy
原來yoshiki 企響佢後面，佢完全唔知條友乜水

Endless rain個頭都無咗啦

我當年五蚊執過隻dahlia日版（都殘殘地）

成也toshi敗也toshi

我買咗人大啲黃牛免費飛
四百幾度
氣氛幾差下
但個位正過啲千幾嘅貴價

Toshl好打啲喎
林生自幼體弱

TOSHI = 靈魂人物 冇佢真係唔得

Toshl 運動狂 性格自悲
Yoshiki 體弱 但衝動 叛逆 而且係天才

X 真係好撚勁 好多人既啟蒙 亦係救贖

我十幾前上高登已經見過腸兄開x japan post

live我揀 live with orchestra

blue blood
rose of pain

Sorry ching
一字中聽到兩字尾

生命之藝術
絕望到希望的過程

中
bass夠大聲，又有管弦樂團

2字尾 11定12開始聽 兩次黎香港都有去

我都1字聽到3字

我92年開始聽，果時要最新嘅消息就係佢哋官方嘅剌激系列 LD
響信和有得買
果時仲有台灣版 CD
正版 silent jealousy 100蚊，台灣版就30
仲因為 x Japan 開啟埋我聽 glay

所以嚟嚟去去都係個堆巴打
不過跟得耐都冇咩講，所以d post自然長期閒置
耐唔時有新巴打入嚟傾幾頁或者開新post之後又閒置

X Japan陪我經歷超過人生一半時間

真係時間轉眼就過呀....

we are X🙅‍♂️

2字頭 大概一年前先識到呢隊嘢 好後悔點解冇早啲識佢地 起碼都有機會去睇到佢地之前香港嘅live 更加後悔點解我咁遲先出世 直頭連經歷佢地時代嘅機會都冇

果時我覺得silent jealousy 全碟都好正
最鍾意 loop Joker
覺得呢首歌嘅風格好新奇，從來無聽過
後來 hide 出單曲 rocket dive
風格好似 joker
我就發覺當年應該好好珍惜 hide

Forever Love (Last mix)

18年颱風live之後隊band就靜曬
會唔會再夾番都唔知

各自solo
sugizo就有自己既luna sea忙
yoshiki toshi就solo
pata heath就少見主流出現

我係sugizo都搞自己嘢啦。

佢嘅home係真係luna sea ，就算唔搞ls都搞自己solo啦，等林生開飯就死得。

luna sea出新album出得好密
5個人又交到功課

係得林生鑊鑊都搵藉口㗎啫，99% 99.99999999%

會努力埋hide taiji個份喎，hide在生唔屌鳩你不事生產？

ls起碼有新歌新碟，樂隊嘅本質係音樂呀，姑勿論新歌質數如何，起碼做緊正經嘢。

endless rain , forever love

cross個張我覺得幾好
LS以往既水平

真係冇隊長既好處
5個人都可以交自己功課
J
inoran
sugizo
ryuichi
真矢
各自都有特色

ls會好難超越昔日最輝煌嘅ls。
當年ls嘅作品係果個genre嘅頂點咁濟，神級band影響無數樂隊。

但係佢地最擅長個個風格今日聽已經會膩，所以新歌都係不過不失就係咁解。

但最少佢地肯繼續寫，繼續試。

gravity
jesus
face to face
believe
G.
in silence
其實係以前啲歌太勁
依家聽一定超越唔到以前

Yoshiki同toshi係咪又反咗面？

其實我覺得X LS兩隊到咗呢個階段，都冇話超越唔超越以前。而家個世界根本唔係band友話事。yoasobi一個禮拜破千萬view呀。

反而係要有一個，你明知道銷量唔會太多，亦不會全世界focus晒落去你果度，但係你仲有冇想挑戰自己嘅心態。

兩隊都復活大概十年，起碼LS我欣賞佢嘗試嘅勇氣。而唔係吓吓話我錄好㗎啦但係出唔到呀點點點.... let your music speak for itself.

10年前去沙田聽過sugizo
佢為一場藝術節表演做嘉賓
隻手快到hihi

林生大把時間做自己野
但X隻碟咁多年都出唔到

早排信和好似仲見到hide本嘢

復出碟 A WILL 都好正，解散咗10年都仲keep到
但之後兩隻碟就轉咗風格，所以啲人覺得唔夠LS

rouge
the end of the dream
glowing
銀之月
metamorphosis
thoughts
absorb
maria

幾樓

I could not look back~
You'd gone away from me~

其實佢係無打算出，明知keep唔番以前嘅水平
無咗hide，又唔多似會放手比sugizo
萬一出咗比人屌佢就要孭鑊

我都係望有show睇就算

5位大叔個個而家都正能量爆燈
係難寫返以前d野架啦

日日聽

根本唔存在呢個問題，因為大半歌已經曝光咗，要屌嘅都一早屌咗
其實所謂新album，都係等佢kiss the sky full version啫
當然有少部分歌係完全冇show過出嚟，但呢首明顯係主打
剩返嘅都只係聽佢靚聲版/remix成點嘅問題

紅

起碼LS玩live仲幾好

我都想知以而家科技，到底有咩聲係mix十年都mix唔到

用volcaloid 整到hide唱埋一份都得呀

就係I.V之後嘅歌比人屌到痴線

其實最估唔到係河村隆一，到依家仲keep到靚聲

發覺yoshiki 賴賴地共之後已經冇乜再聽

屋企播Endless Rain 老豆老母話嘈音
條友唱嚟唱去都係嗰句唔知乜野 剩係得個嗌字
自此關埋門聽

所以咩99.9999%, 差mixing都係藉口
之前幾隻碟太癲，依家連自己個關都過唔到，仲點會出

新碟要個孫燒

個心結似乎係銷量
要全世界focus落佢果度 所有chart第一 最有noise

最起碼作為樂隊，要有向前行嘅勇氣。
而唔係躊躇係銷量呀思前想後計呢樣計個樣婆婆媽媽。

佢肺線癌康復，越唱越有。敬業敬重自己作為歌手嘅尊嚴。
上次hk live sgz話he is phoenix.

又奶？
佢都冇表態 以前幾幫香港人唔記得咗？
為咗香港搞concert可以係唔訓教

佢群埋個班美國佬marc benioff都係呢d路數，膠膠地

不過鍾意佢地咁多年，隻眼開隻眼閉唔明顯表態就算....

近排關於佢既新聞最出名係紺綬褒章
toshi反而多啲做solo節目

toshi好活躍添，搵到鐘意嘅嘢去做係好事嚟，希望佢慢慢可以釋放返d心結出嚟啦。難聽講，都要搵食㗎，等X Japan開飯就會餓死。

前晚先睇返又

13年乜撚都冇 係度食老本氹人課金
仲有Hide同Taiji唔係度之後變左symphonic rock band
完全唔係一開頭嘅Speed Metal / Thrash Metal
咁多隻碟最正都係Vanishing Vision
更加唔好提Yoshiki左膠到不得了
而家變左做隊垃圾已經好耐冇follow

pata同heath係咪已經餓死左

條友係度po blm全黑相
但香港嘅佢完全冇表態 一係你就全部唔好講 一係就全部都講 係度選擇性失明 又話咩自己好鍾意香港 嘔心到佢 20年大選果陣係度po同力架馬嘅合照 根本就係啲偽善左膠黎
利申: Taiji fans 買左Vanishing Vision CD

pata 都仲有rain , george班老友睇住佢

heath一向係神隱個隻，真係無其他音樂活動㗎喎

heath 係屋企打機多應該

應該整好晒啦，佢唔出啫

差mixing應該唔會係99%啦，雖然個99%係鳩吹多，隨時可以推翻

固然要上到chart, 但我諗目標起碼係grammy

真係唔係咁多隊DIR EN GREY

不如問有錢邊個唔奶，hollywood邊個唔奶

個人覺得Yoshiki已嫌棄Toshi把聲

新一代日本仔好難會途而家既佢地
就算鐘意都係鐘意以前既佢地
鬼叫你Toshi配個大媽頭
Heath一身80s glam rock加牛郎味咁樣咩
換過晒佢哋身邊既造型師先再講

yoasobi
tune味濃

有本白色嘅

個心飛咗去俄妹度了
隻碟應該冇進度

白色日本版=yoshiki mobile限定版，台灣就好似=咩書展限定版咁上下

音樂黎講都係以前贏晒啦
Vanishing Vision
Blue Blood
Jealousy

宜家出根本零迴響
We are X全球票房就知

有冇聽過Toshi自己solo啲作品？
真係J唔落

documentary本身係上咗神枱先出，佢就想倒返轉用嚟響朵

90年代的solo質素唔錯
但宜家的solo作品...
有買佢兩張18-19年的翻唱CD

所以Yoshiki即刻淆底唔出新碟
宜家後生聽的係米津玄師 yoasobi嗰類文青歌
Rock已成過去

腸兄
大家都討論左呢個問題20年以上
成日都俾人話炒冷飯冇新意已經out...
你都記得以經常比某人追擊銷量

日本市場我諗佢都未必咁care
最大問題係世界市場都完全唔興rock，係聽亞洲嘢都聽kpop

kpop
我寧願聽rock/metal

但其實香港都冇乜人講呢啲數據嘢，一般fans都係吹到佢哋幾紅幾勁多
絕大部分都係情感討論多，你見呢個post都係得我比較多講資料性嘅嘢，一向都係咁

請問有冇人識三姑 知唔知佢過得好嗎 以前高登香討年代講Hide一定有佢

佢仲開埋微博
其實佢表唔表態都唔係重點
始終係外國人，唔會要求佢哋關心
但佢想搵人仔既心都幾明顯下
已經冇咗後生個陣時個種態度啦

開weibo其實好閒，因為佢個case其實係乜嘢social media都開一餐，連俄國嗰個vk佢都有開，全部都只係貼幾乎一樣嘅內容而已

至於你話後生時嘅態度，睇你講到幾後生啦
就講佢99年作歌畀天皇，其實都已經係建制，唔再係後生嘅叛逆時期啦

佢fb account都冇埋好似

套戲上果時出碟其實會係好嘅時機

啱。所以唯有當睇唔到

大眾鍾意kpop呀。最搵到錢。錢呀！ 唱片公司唔係善堂。$$ is king.

大眾vs小眾，萬年難題。

貼錢搞歐洲宣傳tour
不過就算嗰陣出都好，都係唔會成功多，最終都只係用嚟服務原本嗰班fans

我記得嗰陣fb group都有個資深台灣fans批評佢做埋晒啲吃力不討好嘅嘢
我諗基本上追得呢隊嘢耐而又理性嗰班係好明啲市場現實問題

就係好似已經搵唔返佢fb 同埋近年唔見佢既行蹤 佢好好人

Happy Chinese New Year
同奧巴馬影相...

睇你接受到咩程度
我自己就多多少少有影響

其實而家都冇乜唔理性fans啦，fb也好鬼佬方面也好其實都睇清楚咗好多㗎啦。復活之後個期就多d新血激動d嘅的確。

現今冇辦法你一定鬥唔過pop, jpop kpop whatever。
但係做為一隊band你係咪因為鬥唔過就唔做呢，定係真係銷量同錢係最重要呢，呢d又係講咗廿年。

夢與自由網頁年代，個期嘅fans應該好多都識三姑。

佢臨消失之前有時係其他show會見到佢，後期fb講嘢神神化化咁之後就冇咗影account都冇埋。

大部分人都係聽歌啫，最簡單只係正/唔正(個人感觀上)
我睇呢個post絕大部分人都係咁啦，邊得閒同你分析啲乜嘢客觀事實

得罪講句
X JP真係留返喺以前仲好

我知佢病過 但係好似有好返到的 希望可以再見到佢上水

淪為大家講吓討論吓嘅層面，好似而家咁幾個月大家聚吓吹兩句。

近年真係無擺好多心落佢地果度(都冇作品)，聽其他嘢多。

樂隊能唔能夠繼續落去我又控制唔到，出碟再算咁囉。

巴打最近有咩band介紹下

記得都好似係，又結婚之類(？)，但fb d嘢好亂之後好快消失咗。

係資訊艱難年代佢都算比過我好多X嘅資訊，感謝。

希望安好，好人平安。

X Japan 除咗去過美國一排，都冇乜發展海外市場

我諗佢哋都估唔到解散嗰10年會靠互聯網變咗國際巨星

我真係聽yoasobi多喎屌
輕鬆聽。

香港好多㗎，好多師兄師姐90年代初已經聽， 你想像一下果時幾難去追一隊日本band。

當然Internet係最最最重要而樂隊本身最估唔到嘅一環。

呢10年好多日本band去咗海外發展
應該有幫手帶起咗j rock

其實成幾廿歲人

入完邪教洗腦都走得返埋一齊

關係應該好穩固

有拗撬都唔會再好似第一次解散咁年咁斷絕來往掛

Mm乜事？

3. 根本就係yoshiki solo曲風搵toshi唱

佢唔表態唔緊要 咁就標準一致啲全部都唔表態
但係佢又要出blm 人地屌佢同成龍合照又del相喎 擺明就要食晒咁多家茶禮 食相幾撚核突

佢去到呢個level係要做呢啲嘢㗎啦

比人告家暴

但X由頭到尾都同一般j rock完全唔同風格

X唔算係j rock，係好80年代嘅speed metal/ heavy metal
luna sea 個種就真係j rock

主唱把聲好高亢
純粹地高音響亮穿透力
無需要賣弄咩技巧

ACG推動得jrock好勁，去到南美都受歡迎

追緊套american gods啲戲份都畀人cut埋

Metallica 個類

galneryus

l'arc~en~ciel都係活躍
hyde
tetsu
yukihiro
ken
佢哋全部都有玩solo 正

hyde好鐘意玩歐美搖滾

啱呀
我就接受唔到呢啲

acg係歐美鬼佬係2000年時期突然對日本嘢有興趣嘅主因。

2000年前期有d細d嘅band過去例如despairsrays之類，直到2000年中後期dir en grey 歐美正式大紅之後就更多band過到去。

rock em ring
wacken
dir en grey常客嚟

梗係有，最近聽得比較多係Crucify my love

yes 玩咗幾年rock rm wacken 呢類fest，試水溫。

之後dir正式制霸歐美，到今日為止都有兩三年一次歐美tour。連帶其他日本band特別風潮初期係一堆V系band過得到大海。

08 X Japan 復出，10 Luna Sea 復出，之後可以好快有海外tour都可以話食得正個勢。

好想有機會聽一次佢哋live玩Blue Blood。條片d bass正到呢

LS solo時期
對復出交功課有幫助 個陣解散就係因為冇突破

We are X ??

無突破係藉口啦。

主要係想solo，講真5個都真係交得到成績真係有料到，點會唔想襯後生證明自己。不過對外就話冇突破，留條路我地係終幕唔係解散咁解。

我覺得佢地本身真係無諗過復活，似乎係比X復活效果幾好影響。

L團就冇解散
都係間中出一兩張album
everlasting chase don't be afraid

solo都有料到
tetsu啲solo就光鮮啲
hyde偏歐美
yukihiro有acid android
ken都幾好 偏向tetsu個種

中期都有好多貨2000-2010
係後期少
solo多

想問點解hide死咗唔俾pata做lead?
聽閒pata手結他係喺hide之上？

Toshi應該未必太like Yoshiki
毒撚格想靜靜地一個

本身08復出都老啦
好難再玩返以前個啲風格
dahlia都出錯啦

heath之前係做電台音樂節目個啲
不過我唔update唔知佢實際有咩撈

咁都要pata肯先得㗎

想打入美國市場 就要奶左膠
加上Yoshiki形象一向trans

你地講一講再google
先發現佢個個人網頁仲係度營運緊
但係上一次news已經半年前
個fc有冇人join㗎屌

似乎日本仔自己都唔知佢有咩撈，佢嘅資料都係前半生比較多。近年經歷都係用謎，mysterious，等字眼。 隱蔽中年

啲錢唔亂洗夠晒過世啦
洗乜撈

pata唔肯

toshi=毒撚

希望啦

冇show開都好，都希望大家都平平安安

美國係佢第二個家啦
應該唔少左膠朋友
啲風吹邊面就跟架啦

政治野sugizo叻過佢

我仲以為係林生唔俾

sugizo最跟得貼

toshi比邪教呃左10幾億yen
heath 渣極都1～2億yen都有掛

sgz咪一樣左 大愛到去難民營....你地有冇睇Twitter㗎

heath 難得上報紙就係半年前呢單
問題係，隔咁遠都認到係佢？

起碼有撐過周庭雖然del 左

pata可能覺得彈lead要練過晒，好煩，唔好搞我

仲瘦過條女

pata不嬲都唔係出風頭個啲黎（以前punk頭唔計）
唔做lead唔出奇

個雞冠頭係hide幫佢搞㗎，堅係正

兩邊都係利用自己
一邊係利用自己把聲識嗌高音搵錢
一邊係利用美色洗腦欺騙金錢同感情
要還的債包括金錢,hide之死同導致X Japan解散都一一還清晒
所以都係不如摺埋算數
我諗toshi like hide遠多於yoshiki

Yoshiki 逼佢唱say anything 一路唔收貨唱撚到流鼻血

見佢間唔中上下MS 上唱下D cover
我J 唔落... 硬係有d 格格不入

作下歌比j 家 啊，其他藝人唱算數
有d 話題，賣得就有錢收，唔賣得又唔洗入佢數

後悔無睇嗰次

流鼻血

有段好少時間係做過，不過之後都係sugizo慢慢接手番

果陣仲係學生，無去到live
而且唔明白live既珍貴
果陣諗就算480我都要番幾日工先有
搵工又唔係咁易
大個先黎後悔

聽完x之後先明白自己自己聽歌唔係咁雜
唔會話隊隊rock都聽
而家除左x 之外就會聽dir en grey仲有BiSH

差少少就無得聽say anything，好彩有人迫佢出碟先喺垃圾桶執番上嚟

sugizo都係連登仔憎嘅左膠
當然你話佢支持周庭(姑勿論後來又delete)，而周庭呢啲又算唔算左膠呢，點解連登仔又唔憎呢，再討論落去就拉到好遠

yoshiki應該都知點玩，只係冇乜點出聲講得詳細，算係都小心翼翼咁表現，都係講大路嘢/暗示多，佢都講過x japan唔係political band

早排有得單娛樂八卦新聞，話咩影到同個女助手一齊咁上下
記得約莫10年前個fanclub應該有搞啲咩遊行團，但之後仲有冇就唔知，可能只對內通訊

所以話，我前面就講咗㗎啦，睇嚟我睇法依然係準確嘅...

基本上佢作嘅歌都係有保證，冇乜甩過拖

heath咪正 又低調又食女又可以打機
正宗享受人生

吸干左

佢官網既更新淨係更新d goods
我n年前都買左2張直筆poster同calendar

Pata低調

youtube播都澎澎聲

林生死前解密做咩踢Taiji OK?

Endless Rain都嘈音?
明明最POP 個Melody又好聽
你父母係咪聽開METAL

Inoran d fd

inoran其實都好多搞作，叫做好過pata呢啲，我諗咩fanclub都係有人幫佢搞

京把聲好撚正 符合miscast首歌

講起作曲 呢排睇巨人就聽返幾季嘅op。
red swan真係smooth過link horizon個d。
LH個d係好似好勁好磅礡幾萬樣樂器係後面又合唱團咁德文英文法文日文，但係d轉位同埋個個凝聚力唔夠。你聽落去個注意力會散。

red swan反而係越聽越有，有時真係唔到你唔服。

ino多嘢搞㗎，起碼繼續有tour年年birthday live之類。歌好唔好聽係另外一回事啦但持續有創作。

pata係你唔搵佢，佢可以日日淨係飲酒睇棒球個隻。 好純粹係享受彈結他但係冇乜創作慾嘅人，你見佢咩歌都夾，X hide solo rain d style完全唔同。

我都唔buy
但弊在人地真係打中哂後生仔市場

ken叔當年隊SOAP其實好過癮
可惜而家寧願係twitter同fans吹水都唔出黎搞solo

hyde依幾年solo真係
成撚日扮後生想學OOR咁攻美國
難怪kaz唔想再同佢玩vamps

幾幫香港人 佢幫過啲咩？

kaz佢自己有oblivion dust

聽聞已經又再反面

hyde鐘意玩歐美個種 佢話這個先至係佢最想玩既音樂
kaz本身自己隊oblivion dust都係類似nirvana 個種grunge rock
vamps都係同歐美個種相似但有日式搖滾風格 因為hyde kaz提供既曲風有
evanescent
cosmos

佢話過死都唔會講㗎喇

佢寫活動休止原因係活動過熱
有可能係搞得太多live 冇得休息

但其實k.a.z依家都搞咁電子音樂 我覺得佢都冇心想返嚟玩vsmps

唔出碟咪幾好
講真復活後出個幾首歌根本同以前個啲冇得比
新碟出得差真係搞臭自己個朵
留返係神枱做下tour玩下舊歌俾我哋睇下live開心下算啦
嚟香港個陣我先中二、三老母唔肯俾錢我睇

姐係吸毒？

vamps最後隻Underworld擺明係hyde主導
同而家solo玩既野差無幾
但真心唔識欣賞

如果係真 日本圈子真係唔同D
得罪講句比著第度Band仔唔take野先係新聞啦

take野會好大獲
Sakura 興奮劑事件已經搞到Larc~en~ciel要活動停止
雖然佢依家都好好 同前malice主音tetsu搞zigzo

因為X, 所以鐘意左Babymetal

好似18記得果時AL

其實香港單野，唔需要所有人都要表態

其實呢個係病態好似要人夾硬關註香港

係囉
hide yoshiki細細個又蒲又飲到癲嘅竟然唔吸毒

照推理九成係take野，因為記得yoshiki講過taiji做咗啲外國樂手好常做嘅事，但發生係日本就會連累成隊band

日本嘅道德觀真係好奇怪

已經唔係要唔要求佢表態
Sugizo明明tweet左周庭架喎 做乜要del? 肯定係Yoshiki落柯打
啲fans鬧佢同成龍合照又識del相? 佢係奶嘅就企硬啲唔好理 del完仲要道歉 擺到明知道咩事啦 ok我明佢唔表態係有難處 始終呢度有market要賺錢 但佢轉過頭走去po blm 乜撚野雙重標準黎 同成堆Abc香港偽人 即係吳彥祖 MC Jin之流係度po blm黑相但對香港沉默一樣咁鳩核突
我係屌鳩佢做左膠借blm攞光環 佢如果所有政治野都唔出聲都冇咁撚興

因為蘿莉先鍾意

Blm 左膠就一定會拎光環

佢係咪真係咁有正義感先?
本身都好鍾意佢地 佢本自傳又買 Toshi本洗腦都有買
唔知樓上話Taiji吸毒係咪真 但當住江湖傳聞先有待商榷
由知道佢趕走Taiji果下已經唔太鍾意 跟住聽番復出之後嘅單曲更加覺得垃圾 隻新碟講左13年都冇影
明明係因為Vanishing Vision先入坑 而家變左純Symphonic Rock band JM9

yoshiki = leader
不可抗力因素

Taiji bass真係好勁 少左佢 重有hide
X 真係冇人按得住yoshiki

得Taiji hide先按得住林老闆
少佢兩個X就只係得華麗古典元素

endless rain

後期Taiji好迷GNR 連個look都抄足Duff 加好多Hard Rock野落去
所以Silent Jealousy啲歌首首風格都爭好遠

佢手bass真係J出血
唔明Heath做乜扭到個amp咁細聲

江湖傳聞係林生扭

林生：咁多年bass聲大過我 double bass drums 終於忍夠

Jealousy album
Taiji: desperate angel, voiceless screaming
hide: joker, miscast, love replica
Pata: White Wind from Mr. Martin ~Pata's Nap~
yoshiki: silent jealousy, Es Dur no Piano Sen, Stab Me in the Back , say anything

Weekend 舊版

講真去到last live已經完左
到之後既新歌一首都無聽

voiceless screaming 明顯taiji寫曲比toshi
佢個陣唱歌唱到失聲
toshi 同 taiji合作出左這首
寫toshi自己

heath : 費時嘈
理撚得你錢照袋

Yoshiki本自傳話Taiji發脾氣live會唔彈

Pata：由鳩佢哋啦，咁多年都係咁架啦

Pata 個樣真係好撚正

冇咗識編曲嘅hide⋯⋯

一個不理世事樣再加埋支les paul

反而成日諗如果佢未死潮流界會變成點
我成日型住g dragon 有啲造型係有參考hide
可能係我諗多咗

heath佢比人叫ikeman

唯一招牌就係scar既bass solo

哈哈，同感。不嬲唔留意韓嘢，係之前喺呢度見到有巴打咁講，即刻去睇下，有相似。hide d潮流sense擺喺依家都唔覺out

文青feel啊 幾正

招牌係鐘樓陀俠呀

heath寫的作品

pata上年去左fender節目

我有heath隻heath 入面仲有餅VHS

kpop特別係近年炒90年代炒得最勁

好多已變絕唱

係得呢個live特別勁bass姐

taiji本身都係火爆啲人同yo唔夾好正常

Sugizo

Taiji 自傳都認(曾經)有吸毒啦

Tpgy巴打都有聽開？

覺得佢支結他好唔夾X JP
但小提琴又好撚夾

日日聽 聽咗廿年
聽完心情會好啲 做嘢又專注啲

人到中年 念舊喇 聽開嗰堆就嗰堆

Btw MUCC其實都好正

聽過頭三隻碟唔錯

周庭BB

有咩都聽下

如果X係以Desperate Angel同Voiceless Screaming的風格發展落去 小弟未必會沉晒船咁聽

復出呢十幾年的作品冇晒以前90's的味道
唔識形容 ballad得滯 感覺悶咗
Toshi聲音同唱腔老土咗勁多 唔及以前把聲咁吸引

幾個原因啦，toshi把聲一定無得同以前比.
yoshiki作嘅曲仲係好靚，但無咗hide編結他先係致命性.
所以啲新歌一下ballad得滯，一下兩頭唔到岸

有一次上電視唱應該仲係半成品嘅La Venus，SUGIZO由頭到尾都係掃chord
重組之後啲歌真係無晒啲J死人嘅結他solo

sugizo之前係強國有job幫手做隊男團既production,唔關林生事

結他都借埋畀人
去支那登台要遮住SAVE SYRIA
佢Del po都明嘅……

不過上年定前年，支那國慶SUGIZO出咗個po最後一句係祝賀支那
無幾耐del咗果句，得返微博有
被小粉紅狙擊咗一排

我都有睇，之後比人狂屌
屌佢有兩個咁好嘅結他手但淨係叫佢地on99咁企喺到掃chord

無個性格硬d既同林生抗衡下

Sugizo用返佢一貫凶狠嘅表情嚟彈嘢
但係望上去就彷彿表達緊：「屌你我咁有才華，做乜要喺度掃chord？！」

最鳩就係兩頭唔到岸，都唔知首歌係rock定ballad，重要連solo都唔比你

其實hide都唔係硬
係佢有yoshiki冇既野

inoran其實好勁
B side之男唔係路

每次聽scars就會諗起taiji

因為依架全部都係林生既馬仔黎

超級粉絲

哂曬pata
不過可能佢都懶得作條solo出嚟

可能只係食咗大麻

啲編曲太工整

I'll kill you!!!!

1985 i'll kill you

以前彈結他時刻意想練 voiceless screaming
我諗唔到佢地點樣創作到果段過場
要幾熟結他先有果種創作能力
所以果時好佩服

1986 轉鼓棍都做到

段bass solo 時有時冇佢1992尾埸都有tap
但唔明點解唔將佢同say anything入碟

INORAN唱ENDLESS RAIN
希望有片睇

yoshiki本自傳都提過..佢係好欣賞hide
未同hide組團果陣,佢去睇hide個團表演果陣有少少甘敗下風既感覺
之後佢地都間唔時一齊飲下酒,後來hide個團因為某d事要解散,本來hide打算去做美容師,但就俾yoshiki勸服左,加入左x
自此,成個x淨係hide可以攪得掂暴走既yoshiki..

好掛住hide

(以上都係出自佳樹本自傳)

without you

saver tiger都堅勁
der'langer 個kyo去咗die in cries帶咗yukihiro 去 l'arc~en~ciel

重有室姬深

00 後 here

睇到眼濕濕

唔知有幾多人聽過依首,雖然依幾件先面世,但好似話係90年代嘅作品.
幾正!

順便聽下斬件版kiss the sky, 佢口中嘅新版art of life
[url][

好多女聲唱嘅都係vuk /eternal melody ii / 復活前個期

條友根本一大堆歌錄好晒唔出。

其實無論佢點吹都好，yoshiki全權負責整嘅話，其實首歌嘅變化都離唔開一貫佢個個風格，即係iv btbf 之類。

冇咗hide就唔會做得返以往個個味道。

yoshiki提供嘅係一個好嘅foundation，hide為呢個底添上鮮明嘅色彩。

呢首冇特別講話幾時，第一次玩應該係yoshiki classcial world tour個記者會，好似2014年
真係話舊歌嘅有angel, 呢首喺05年嘅電視節目已經見到玩過
仲有首叫 larme嘅歌，呢首就真係jealousy嗰期，最早期打算作畀vuk嘅歌，疑似新碟會收錄

larme 係出香水個期 (即jealousy年代)？ 我記得好似有首同名歌

係，好似話jealousy棄用

曾經好迷 後追晒佢地啲碟
同一隻碟買幾個版本
eg:vanishing vision首版、首版限量、xxc-1001、exc-001...
最後賣晒 而家冇咁迷 覺得x japan已經名存實亡

endless rain, 聽一世

呢個真 瘋狂loop呢首 7隻90年代blu-ray演唱會

冇左hide同taiji既x好唔完整..

我都有佢地d碟,不過唔齊

唯一有追既就係art of life既現場同studio都有買.

X
xxxtentacion

the last live

睇返The Last Live真係好震撼

當年live 人生終於感受到第一次high 到喊

就算呢十幾年重組返 都唔完整喇,變左一人band
講起X啲人淨係會聯想到林生 其他幾件透明

冇toshi真係唔得

毒撚攬炒全隊